其實社民連啲撚樣掛撚夠直幡未，之前都話關香港事，今次掛黎智英關香港人撚事咩

仲要次次同蘋果夾埋第一時間報，咪做到白粉咁cheap啦